如何面對職場性騷擾

冇圖

正唔正先

擺明唔正先話係性騷擾

有冇摸過你／讚你身材好

好人好者都唔想同個有夫之婦有咩祕密關係啦

冇

食餐飯好正常既，再飲野睇戲先再推啦！

似ff

收左工仲理佢做咩

之前已經約過，比我推咗，你睇返我舊post

揾返個女朋友等佢死心

我ff有個白滑大波靚女鍾意我唔係會仲開心？

唔得既再揾個男朋友

I am not gay
你估話咁易就有女朋友咩

以為有咩工作上既急事
以後收咗工一律唔應機算

你唔驚佢因為你唔覆佢機而針住你咩 話哂你上司

唔係上司，係老闆
之前都試過唔覆，返工果陣比佢話我唔覆佢，我咪話唔知覆咩好

似係你自己諗多左

可能真係我諗多，佢只係當我係細佬/個仔咁照顧啦
但佢啲對答真係好怪囉

上位既機會黎啦
哄佢上床 影佢裸照
拎佢威脅會比佢老公睇
再叫佢升你做副總裁
到時in人由你自己in
響人地間公司開後宮不是夢

老闆係唔應該同異性員工私下單獨見面